[人間有愛] 執到個耳機，希望搵番主人

話說朋友個朋友個幾月前執到個耳機
model係鐵三角ath-ckr100is

初頭有試過報失既，但個朋友話唔受理（心諗做乜鳩？）

咁我岩岩先知就試下上黎開post略盡綿力啦
始終個耳機都唔平，而且個主人都有換過線
為防白撞麻煩你提供耳機線既資料，有相更佳

push

唔好幻想咁會溝到女

認真，你問問個fd 喺邊執
我就係跌咗呢條喺neway k 房到
打去問話冇見過

有冇tg？或者你描述下條線